====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons démontré que le luxe permettait des innovations tels l ' ascenseur , le gaz à l ' étage , la télévision dans la chambre à coucher .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

